返工遇著咁既同事（們）（放工9up下）

話說6月 因為公司安排要調位（最初其實係一條team一齊坐果期係最開心，之後公司安排調位打散晒全team人坐唔同既位，果時開始大家關係都開始無以前咁好。）講返6月先，6月呢次公司將原本1個單丁坐變到兩個一齊坐。
前中後 三段
最忙既係中段
按道理坐前段既應該有好多時間可以幫中段
但無咁做到
中段既我同另一個同事做到反而可以有時間會幫返前段既同事
短短幾日我同另一位同事覺得唔對路 點解大家（工作量）差距咁大？漸漸就無再去幫前段既同事。

到左7月 中段同前段換位
初初頭兩日遇著高峰期 拍我既同事就鬼殺咁嘈話原來坐前段好忙仲話想返中段坐 （其實我做既野接近多過佢一倍）
兩日話咁快就過去 忙既日子已經再遇唔到
拍我果位同事開始叫悶 仲話原來真係咁得閒諗唔明當日（6月）坐前段既同事有咩問題會出唔到中段幫我地手。
我開始做統計，統計得出6月既時候 前段同中段既工作量差距 得出既差距係好大 （接近多一個人既量）
原本坐前段既同事開始感覺到中段既忙碌，點解無人幫手？

睇到呢到你以爲佢地會反省點解當初唔去幫手？

諗多左

其中一個開始落毒 慢慢將問題推落前段（即係我身上）
日子慢慢過去 坐係前段喪打機既日子都幾悶

到左八月

八月我又再做一次統計 差距終於變返接近大家既水平 即係 平均返大家既工作量
可惜既係 大家既關係已經變到將大家透明化

結論係做得快就要做得多係應份？

到最後兩個經理級既召見我
「我聽到好多關於你既事 咁當然唔係親眼見既我唔知真定假。聽講你會開個excel計下大家既工作量 係唔係真？」
「係真。我係有計，同上一級講 佢就話其實大家做得差唔多。但係我計出黎一個月已經差好多。問親有咩解決方法呀？就話地理問題 你會唔會接受到呢個答案？」
佢當然唔會答我啦 之後既對答亦都唔再重要 所以我唔多講

換著你地又會唔會同我行同一樣既路？定係有更加好既方法？

Ps.其實事情都過左去 所以先拎出黎9up下

同事hea底真係好難頂
咁大個人話佢地都唔會變到啲咩
好多時都自己食返

結論係做得快就要做得多係應份

香港地不嬲係咁 你做得嘢抵得諗就畀多d你做 做得hea又唔想執佢手尾就畀少d佢做 你只可以鬥hea 或者狠狠咁拍檯𨳒你老細